岑子杰上白車前既最後一句說話：「五大訴求，缺一不可」

佢即使比人打到咁樣
上白車前仍然向陳皓桓講
「五大訴求，缺一不可」
呢句係同緊全香港人講
即使點比人打壓都好 都要堅持落去
十月二十號 尖沙咀見

自推１／１０

自推

1020見!

推

take rest, bro

1020

612 721 811 831 101

「邊個呃人」

I know. Very angry !!!!

想喊大家仲有咩理由唔去

企開啲啦hi auntie

1016

今日唔出黎
聽日真係會出唔到黎

屌你老母

要無事啊🥺

10點鳩嗌

十月二十！！！

感動！ 我們必須走出來！

有無片

收到

用盡所有力做文宣

唔係血債票償咩

肯出嚟未呀大家

屌你撐住呀

屌佢老母

一定會出現

唔好比仇恨支配 今個星期日是和理非主場

推到10.20

晚安啊sir!

今個星期大家一齊休息

香港人起來呀

Push

聽撚到喊，1020呀

喊左

jimmy 撐住呀

學識打繁體字未?

屌你老母岑子杰單野我要響國際新聞見到！

全世界同我落
#PrayForJimmy

休你老母 做文宣工作

Jimmy
一定要冇事！

屌你老母呀殘體狗

五大訴求，缺一不可

喂呀 頂住呀子杰

p

義士

1020尖沙咀見

革命尚未成功
同志仍需努力

躝啦 支那狗 話你呀屌你老母

咪撚黎連登啦死p牌

無論最後結果係和理非定勇武都好
都一定要出黎

好嬲？聽日要見到文宣砌成o既10.20, 你先對得住岑子杰

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

國難五金開返未

上Twitter retweet呢個啊

三毛忍唔住了
又blk一個ac

頂住呀 1020香港人出黎呀

1020 不溫不火 慢煮政府

字都唔識打大陸仔
幫習大大含撚啦

尖沙咀遊行，南亞人襲擊，吹風裝修南亞地方，大家諗下有咩關係

，

Sir, your wife pussy is quite tight

頂住呀

畫面靚唔靚?
不如我地休息下先?

屌你老母臭閪

雖然唔like泛民，但是屌佢老母，根本想殺人，眾議院全票通過完之後就發生呢單野，柒婆是咪驚參議院過唔到呀

DLLM 咁大個洋蔥，今晚點訓

文宣啊

【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

反抗極限，不懼恐怖，不怕死亡

星期日 尖沙咀見！

不忘初衷

香港人反抗啦屌

好嬲？聽日要見到文宣砌成o既10.20, 你先對得住岑子杰
同埋保持憤怒, 今個星期是文宣週
星期日是和理非主場, 過埋星期日反佢枱

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

反抗極權，不懼恐怖，不怕死亡

星期日 尖沙咀見！

民陣都係手足黎
唔好比人分化到

大家我地1020見

希望天佑港人

頂好想喊

10.20一定要出嚟

班仆街含家產再叫休息同追求畫面嘅
唔該快撚d去死

人善被人欺，簡單一個道理，你怎麼不看透！

屌你老母喇五毛支那狗

全香港人同我出黎呀

我屌。。。

知道 我一定會出黎 放心

1020 尖沙咀

唔好有事

頂住呀

1020全世界出嚟呀

hi 5毛

10.20見！

打翻繁字冇用架五毛，del唔到留言架

支那豬做咩出走黎呀?

個心痛一痛

推

1020 1:30尖沙咀見

加油 頂住

熱門個個post都見到你比人屌 你不如收下皮啦五毛

縮返入你老母個閪啦
屌你老母

pish

1020見！

頂住啊

死黑警

唔出正仆街！

hi sir今日咁得閒？唔洗當更？

頂住啊 子杰
1020 九龍見

到時見

手足你抖抖，之後交俾我地！

又話昏迷？

大陸人死光光

1020 尖沙咀見
#PrayforJimmy

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

20號見

jimmy!

仲休息？

你老母就春袋革命啊
支那狗

屌你老母 順便推post

1020
到時見

五大訴求 缺一不可

你又知？

黎拜日10月20日全香港人同我出哂黎！！！我地已經冇得再退！！冇野可以輸！！

五大訴求 缺一不可！！✋🏻

柒夠未啊支那蝗

6.12 7.21 8.31 10.1

陳皓桓係交代岑子杰情況直播果陣親口講
可睇返立場新聞

喂又係你呀屌你老母

走拉屌你

1020 企出來啊

岩岩醫院門口採訪嗰時講

仆街點忍啊

光復香港

仆街政權

10月20見

又block多個

想喊

民陣九龍大遊行

日期｜10 月 20 日（星期日）
時間｜1.30PM 集合
路線｜九龍尖沙咀梳士巴利花園 至 高鐵西九龍站

咪玩膠啦人地重度昏迷呀

蘋果live岩岩都有講呢件事

屌 1020見呀

10月20！！

我氣你老母

喂，屌你全家呀
死埋全家啦

２６分鐘開始講

頂
天究竟有冇眼架 屌你老母

光復香港 時代革命
推

有無人幫手開post，明天中午中環快閃聲援Jimmy

中環遮打
12:45集合
13:00起步

講到野？
清醒就好

和理覺醒

10.20

屌你老母死黑警 正經野又唔做 淨係識打後生

推
10月20出黎

屌你老母死大陸佬仆街死啦
10月20日全撚部同我出黎！
光復香港 時代革命！

26分鐘開始講

咁撚大件事同我講畀國際知呀

twitter組已經將所有link放左上bot

入 /task3

個task3 list 專門只放岑子杰依件事，務求集全港之力推畀國際知！會不斷更新

大家幫拖呀retweet呀

全世界記得落

#PrayForJimmy

push

我屌

dnlm港共政府必須死

收撚皮啦屌你老母

出世界同我煲大佢
我要大家係行動呀

幫手文宣啦!!!!

1020見

1020 尖沙咀見

撐住啊！香港人20號見！

1020尖沙咀見！！！！

Pish

即係清醒?
吉人天相

其實佢又唔佢無比人打過 點解都仲未學精 樣都唔遮下就出街…

但是包曬頭, 你搞啊
好嬲？聽日要見到文宣砌成o既10.20, 你先對得住岑子杰
同埋保持憤怒, 今個星期是文宣週
星期日是和理非主場, 過埋星期日反佢枱

實出

Dllm

我比較想知佢嚴重否？

收皮啦！仲和理非？！俾人恰到上心口啦！

20號勇武派歸位！！！！

春代革命完全封鎖

衝出嚟柒，支那蝗

各有各做

尖沙咀見

捉到隻狗

送院時仍然清醒
但仍然急救當中

含撚啦大陸鳩

fc?

818香港人做得到 1020一樣可以做得到

唔洗多講 我收到了
香港人收唔收到啊

你冇撚嘢呀嘛？！我係狗？？？

咁你比理由我點解要和理非

好彩仲講到野，見到張相佢冇晒意識咁

放心，大家一定唔會令你失望

強推

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

沒有暴徒，只有暴政

推
出泥啊

痴線架
岑子杰 撐住呀

頂住

係香港人就出嚟

1020 出嚟呀

做五毛做到你咁柒嘅？
blocked

1020 一定要出！！！！！

死返上面啦

藍屍ac

右上角時間 20:55:45講

早日康復
多謝你為香港人做咗咁多
等你歸隊

推到1020

一定去

願平安

Hkers Assemble!

Jimmy
十月二十號同我岀哂黎！

咁樣都仲嗌其實有D 誇張..

不過唔影響出去既決心

十月二十！

集氣呀！大家

十月廿日見

其實可唔可能眾籌請個外國保標保護岑子杰啊gphone呢d重要社運人士？

我很憤怒💢 但敵人要你憤怒時 你偏偏要冷靜行下去

星期日見

諗起爆盾個巴打比記者問點解仲企係前線
佢剩係答左8個字

光復香港 時代革命

你幾時死？

1020外支持你勇武
1020唔該你做返和理非

完全封鎖

睇下點

10月20日 大遊行 13億人民站起來！！！

求文宣進場幫手整圖
中國戰線好重要 我地要借勢打破裂口

最新消息: 立場新聞話情況穩定

五大訴求 缺一不可

連一向比人話左膠既民陣都為香港流血
香港人, 你地仲有籍口唔出黎嗎 ?

你風向撚多啲

喊撚咗

唔知你想表達啲咩

face checked

推呀

fact

咁多個民陣召集人 唯一覺得一個係做到野

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

好想喊，心好痛

#油麻地
2133 廣華醫院現場消息指：岑子杰頭部受傷，情況穩定，留院觀察。

😭 you will live.

杰杰

真唔真

五大訴求缺一不可

五毛狗死全家

認真嘅 和理非左咁多年我真係見唔到有任何成效

香港人反抗

屌 你唔好講到佢死左咁啦

仲未有人block 7條春袋賤狗

但是你做咩撚要揀1020做野啊 呢家個勢谷緊百萬行, 你走嚟勇武你返去用下個腦先

你老母肚入面好暖，我好滿意，屌你老母

十月二十號見！

Push
1020 公民抗暴

死共匪狗

死中聯辦

死黑警

死習近平

死林鄭

Hi 狗仔

啲狗拎咗部電話？

妈了个逼！嫂子功夫真好！

死返大陸啦 仆街

身為和理非都可以咁堅持
分化撚 割蓆撚檢討下自己 點解要去信三毛既偽術

行阿！！！出埋佢分力

气你老母

多謝幫推帖。

手足

有無人幫手開post，明天中午中環快閃聲援Jimmy

中環遮打
12:45集合
13:00起步

屌晒你地老母我真係心淡，重覆貼左幾十次無人肯幫手

我p牌一日一post，今日再開唔到搵你地幫下手啫，屌你老味一個人都無

想做野嘅p牌就咩都做唔到，唔係p牌就係到鳩吹唔幫，前兩日仲吹風想禁埋p牌，你班友對唔對得住手足？

Zzz

推呀！

又block 一個

我地星期日會代你行出泥

左仔害死我

喂啊好心你傷左就休息下啦

有咩可能會唔出
只會叫更多人出

手足要早日康復
我們一定會堅持

抵抗極權 停止白色恐怖

撐住呀

屌你老母五毛，返大陸啦仆街

唔係唔出呀
1020九龍見

香港人
出黎啦

可唔可以唔好再叫sir，嗰班係狗嚟

十月二十！！

咩最後一句話呀？之後大把嘢講呀

子杰頂住呀

你打得死我個人，但你打不死我的心

上白車前
明明唔係標題黨

唉，好心酸，各位1020岀來啊

1020 一齊逼爆尖咀

1020 見

穿晒煲

Tui

快啲好番，等緊你一齊同我地再戰

我屌你老母香港政府

你咁樣我哋係唔會驚架

希望佢早日康復

你自己都可以開

和理非接手

又用寒蟬效應 白色恐佈嚇人
Ok 明白曬 我諗我地手足知應該點反擊 多謝教導

岑子杰頂住

頂住jimmy
20號見！！！！

屌你老母開埋d on9 post
刮撚左打岑子杰條撚樣先啦！

撐住

P牌每日只可開一新post，我今開唔到了，開到就唔駛求你班甩左p有無上權威嘅大王啦，有人唔做做契弟好過癮咩

我放棄啦，唔貼啦，你地贏了，祝你地瞓醒聽朝五大訴求成功啦

好明顯係請槍 唔通審佢地邊個背後指使咩

星期日唔出嚟正衰仔

攞

係呀 搵到班兇手之前
應該所有文宣都停哂佢
最好就遊都咪撚行

一定要平安

please be safe

唔好擔心 好好休息 星期日會幫你走埋你個份

無大台的確係有好處
你咁樣打人係無香港人會驚而唔出黎

我哋都係岑子杰

HongKonger Assemble

😭

我一定會R盡全世界出嚟

香港人要堅持落去呀

星期日大遊行改做裝修？不了！我話你聽點解。

好嬲？聽日要見到文宣砌成o既10.20, 你先對得住岑子杰
同埋保持憤怒, 今個星期是文宣週
星期日是和理非主場, 過埋星期日反佢枱

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

其實對家每行一步都諗過
最簡單
召集人被打大條道理反對遊行
繼續恐嚇香港市民
大量暴力事件推遲選舉
以上全部都係有利對家
唔好當人傻ok?

為左佢大家仲唔出？

好人係要一生平安架

唉

好柒啊 dllm

保重身體、早日康復

仲有咩理由可以唔去
1020見

1020 一定要出

[緊急] 請立刻出文宣澄清抗爭者並不會因岑子杰被襲一事報復南亞人，各位唔好比受仇恨支配自己！1020九龍見！

以後任何人都唔可以停止神獸， 你不仁我不義

20號 九龍見

10月20日 尖沙咀 13:30

仆街政府就係明知買兇殺人可以激發更多市民示威
咁係唔係驚中計就唔撚出？

點解唔諗下邊個講蛇無頭而不行？
到今日講果個仲好得戚呀

We will never surrender!!!

Cctvb咩，咪睇禁多師奶劇啦

五大訴求、缺一不可！

做足文宣

光復香港 時代革命

fb ig twitter

Jimmy

忍埋今年人權法過左先

唉屌 你自己去上面追返post
我都廢時再貼source

政府係想引人出黎 人權法就會過唔到
大家忍埋今年先

面對極權 我地毫不畏懼

洗唔洗忍到過埋送中條例啊on9

你估人權法一立共產黨就會倒台咩
美國唔會代你革命
自己諗下點打擊共產黨好過啦

1018 全城面具 7點面具人鏈見

push
依架要推爆1020既遊行

【今晚打臥底！】岑子杰浴血，幫我哋一次過引晒啲鬼出來！

嗚啊！

咁有咩用
ok反對遊行你地照出
又比人拉三百四百個?

Bro

唔去真係對唔住佢

到時見！

我決定每日都推一推呢個post

含搖啦傻閪

20號唔去唔係人

出啊 大家唔好善忘

星期日有咩理由可以唔出 ！

香港人要珍惜岑子杰

我哋會加油

依條五毛成日見，大家可以唔洗理佢。單機啦屌你老母

10-20見

子杰好好養傷

撐住plz

推 10/20 不見不散

各手足

推爆1020

唔好中敵人計

不分化

五大訴求，缺一不可

Push 1020

推爆

要無事呀

唔準打飛機直接1020

專心推爆1020

推但唔準射

1020！

612 721 811 831 101

嘩 假到 蘭姨 比飯盒

眼濕濕，20號見

Five demands, not one less!

推啊屌

我覺得好似over 咗
不過希望佢無事
撐住

香港人 反抗

笑撚死啦我 屌你老母以為我地盲㗎仆街

全世界出哂嚟

唔止連登捉鬼，二十號手足要升級做聖騎士，同南亞非洲連結！
【勇武職業升級】二十號尖沙咀唔係齋行，有重要任務俾勇武手足做！

推 。

屌你老母

btw大家用不推文啦

1020!!!! 夠膽出黎打哂我地200萬人

十月二十號 尖沙咀見

一定出黎

推 1020見

差一個字就掩飾到你既煌蟲根

有無dum春？

佢係我地前線既戰友

Take care bro!

1020 見p牌推

大陸仔露餡，改唔切啦仆街

你咁樣係唔會令到我驚架
二十號 尖沙咀見

借位POSTTWITTER 國際線 呢個人 Snow Fang @Snow_Fang2 係陳雲打手 由運動開始到依家不停抺黑泛民 陳雲做1 9 軍師 我一直對佢都有保留 就係怕佢駒劫個運動 陳雲今日終於出POST啦 佢話會出黎參選 要一國兩制 我心林你參選咪參選囉 仲咩要成日 抺黑泛民又抺黑眾志 各有各選 頭先岑子健被人爆頭 佢又話泛民扮野 我好L 嬲 咁都叫扮野 你要選咪選囉 仲咩野要抺黑人呀 咁即係同民主派唔同路啦 咁係咪要選建制派呀 大家要小心陳X 佢之前自己講過奶過共架

點解可以咁型

推, 1020 九龍見

有邊次唔係話和理非 結果都係要勇武

大陸閪

次次百萬行都係勇武收場㗎啦

當年嘅勇武其實係走得好前 一早已經知單靠和理非係無用 付出仲要俾班腳步落後幾十年嘅盲撚屌

男神

一定要為佢企出黎

Translation:
Moments before boarding an ambulance, Jimmy Sham, the victim of assault by 4 masked men with hammers, said
"Five demands, not one less".

See you all @ Tsim Sha Tsui on 20th October!

頂著丫

Jimmy..

1020！

Five Demands, Not One Less!

死翻大陸啦五毛狗

逼爆九龍

推返上熱門

五大訴求

缺一不可

推，不見不散

收皮啦屌你老母

一早block撚左條傻閪

17/10(Thu)： 12點調景嶺HKDI集會
18/10(Fri)： 5點港大反警暴集會，7點18區面具人鏈
19/10(Sat)： 7點半遮打國際人道救援祈禱會
20/10(Sun)： 1點半九龍民陣大遊行
21/10(Mon)： 7點元朗靜坐
25/10(Fri)： 朝早7點九龍港島和你返工

香港人抗爭日程表

好熱血

香港人撐落去